[有圖]勇敢的士佬

有電視台記者訪問喎

咩事

咁犀利

又賺一筆

佢專登塞係到阻後面？

呀叔今日特登過黎支持民建聯
屌你老母,平時都係巴士站上落客,有咩問題???

廢老專登攪事

比人罰左$450, 同記者做個訪問起碼要收返$500啦

勇士

仆街冚家鏟的士佬

抄個牌就可以上電視
正

的士狗真係以為自己惡撚曬

班記者好似喪屍

的士狗真係香港十大賤業之一

TVB道具的士黎架

的士佬應該無留意新聞/上連登

似特登宣洩特權

五毛陰謀論

係咪生果報俾錢個司機去果度停搏抄牌架？

俾錢人叫雞做真人SHOW都試過啦。

唔知潮聯小巴會唔會比呀蛇抄呢

係咪tvb搵的士佬做大龍鳳 邊有咁岩抄牌就有妓者出黎咁巧合

可能佢地叫人係度落

我有時都會叫佢係巴士站放低我

東張西望記者：今日就等我試下的士司機會唔會敢再停係巴士話先
-到站停車-
記者問司機：司機哥哥點解會仲會敢係巴士站度停嘅？知唔知今日警方會嚴正執法？會唔會覺得好唔抵？